大波妹賣飛機杯 會舒服d?

男生購買自慰情趣用品「飛機杯」，通常不會大肆宣揚，但馬來西亞一名情趣用品女神Gatita Yan的顧客卻很不同，竟然樂於被公布出來，Gatita Yan會在《臉書》粉專po出顧客的照片「鼓勵」，「以後你不會再手酸了，飛機杯要好好用哦」、「包你射多多，每天爽爽睡覺」、「不要每天偷看我的照片打飛機了」。
Gatita Yan身材姣好，經常在《臉書》粉專露出強大的事業線，更公開販售飛機杯，被稱為馬來西亞飛機杯女王，也吸引許多男性捧場購買，特別的是，通常買飛機杯打手槍似乎都是一件害羞的事，但Gatita Yan的顧客卻大方被女神公告長相。而且Gatita Yan的粉專有超過8萬人追蹤，這種讓幾萬人知道自己買飛機杯打手槍的感覺不知道如何啊！

公開處決

點解馬拉妹成日都咁大波嘅?

我情願會計妹賣

隻眼應該整過

望住個膠人玩膠杯

膠面

有冇巴打可以話我知佢係真波定假波

條女好撚7正

大波長腿

谷德超勁

應該仲有下巴

整容g

膠面膠波 好撚嘔心

屌

尾2果張露閪邊

睇住相打j 會開心d,因為見過真人

有邊種人係隔日大波？

咁嘅人造人樣都J得落?
無野啊?